Er was een heldere volle maan, met zwaar zwart, rijdende wolken, die het hele tafereel in een vluchtig diorama gooiden licht en schaduw terwijl ze over voer.
Een ogenblik of twee kon ik zien niets, zoals de schaduw van een wolk de St. Mary's Church en alles verdoezelde eromheen.
Toen de wolk voorbij was, zag ik de ruïnes van de abdij in zicht komen; en als de rand van een smalle lichtstraal zo scherp als een zwaardsnede bewoog mee, de kerk en het kerkhof werden geleidelijk aan Visible Wat mijn verwachting ook was, het was niet teleurgesteld, want daar, op onze favoriete stoel, trof het zilveren licht van de maan a half-liggende figuur, sneeuwwit.
De komst van de wolk was ook snel voor mij om veel te zien, want de schaduw sluit bijna op licht per direct; maar het leek alsof er iets donkers achterbleef de stoel waar de witte figuur scheen en eroverheen boog.
Wat het was, of het nu man of beest was, ik kon het niet zeggen; Ik wachtte niet om een ​​andere te vangen een blik, maar vloog langs de steile trappen naar de pier en langs de vismarkt naar de brug, wat de enige manier was om het oosten te bereiken Klif.
